搵到建制派派去攪事的狗

呢條友瘋狂同示威者嘈
仲示停搵傳媒投訴

好似故意想引發衝突
真係趕時間就巴士la

搵人幫手起底, 呢條友不停係示威者前狂屌示威者同支持警察

我100%確認呢條友身份有問題